有冇人屋企有裝cctv?

老母話要喺屋企裝cctv
mon住我有冇帶男朋友番屋企
會否太痴線

屋企有個
原本話有第二D用途
點知而家一去旅行或者出trip就facetime問點解個cam睇我唔到
垃圾

叫你男友扮女人 ，咪直望鏡頭